donald侵/巨乳人妻 鬥快入黎

贏左果個我寄手信比你

輕輕地留名

我有冇份

下次預埋你

Ok，仲有冇份攞？

佢地好鬼癲。好撚夾 應該要一齊 出去相認

我又要

冇我份囉

比你地址me 遲兩日去jo

😞你出現率唔夠高

Jp我家姐去完了，你比啊侵喇

我退咗役好耐

冇我份

你家姐有沒買假鳩比你先